未定罪就還柙完全唔公義，點解唔學外國戴電子鎖，俾被告係社會自由活動？

未審就坐足幾個月甚至年幾，而加差佬拉得你，一關政治事就要還柙，變相差佬要你坐監（還柙）就坐監，學外國戴電子鎖有幾難

咪能癲 到時係人都要戴

咁會全港幾百萬人戴電子鎖

到時咪還押嘅照樣還押
保釋嘅要帶腳鐐囉

貞操帶？